Error首高露潔廣告歌算係近年難得一見嘅高質廣告歌

好洗腦

打手做到你咁撚求其 都有錢收?

正呀喂

收檔啦